連登未夠1個月就搞成咁

連尼住點睇

喂呀爛左喇

曾經 寫遍地上寂寞難過

點睇 又未係好失禮

搞成咁姐係搞成點

即係瞬即成為咗香港論壇一哥咁解

幾好好過個邊幾百倍
做咩都無用嫁la打手

吾你老母呀 走啦你

我肯定唔係打手
話打手既起下我底先啦

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

一早blcok左件垃圾

係囉
未夠一個月就搞到有聱有色
點搞?

樓主打手？？？

可好似我做真心膠新登仔